係後巷見到個女仔喊但無紙巾

點算好

用脷

買啦仲問

買包比佢

比完佢企係附近陪下佢 唔駛問佢野 想講就會同你講

幫佢奶

睇黎個女仔唔係靚女

我叫浩然呀

關你撚事

所以現實真係唔似mv

同佢講 我要將你拯救 逃離人類荒謬
就用的雙手 帶着你走

到時再開係感情台

不要暗戀，去強姦

我要將你拯救

比你講左先

係後巷見到個毒撚喊但無紙巾

企佢隔離食煙

快走，小心屈你老強

係後巷見到個毒撚望住個女仔喊但無紙巾

除左你件衫比佢囉

除褲

迫佢含

俾錢佢

用手巾仔
記得叫佢洗返再還 唔急

屌我都第一時間諗到

你有冇浩然咁靚仔呀，冇就算數啦，人地只會你變態佬

喺後巷，見到個毒撚鬼鬼祟祟望住我，嚇到喊

是咁的，

尋晚同個公司一個女同事食完飯係海傍坐(好撚凍又有少少雨)

其實我一直都暗戀佢，亦覺得佢都鍾意我

咁講下講下就交換大家D心事啦

講到佢前度既時候佢哭到梨花帶雨

咁我心諗：今次發達啦，可以用我強勁既臂彎去安慰佢

點知佢無視我繼續喊，冇我想像中咁挨落我膊頭比我講句「乖啦唔好喊」

喊下喊下都喊左成十分鐘，周圍都有D人望住我

係呢個時候我就諗點先可以安慰到佢又引到佢笑啦

然後我就講左句：「五秒後你再喊就要做我女朋友。」

講左出黎我自己都驚驚地，我竟然咁大膽，但都有少少期待

點知喊左成十分鐘冇停過既佢竟然係兩秒內靜左 仲好似驚驚地

呢個時候我先知原來自己諗既一切都只不個係幻想

最後大家尷尷尬尬咁返左屋企

唉，純粹毒撚分享，又失敗了一次

現實你唔係浩然

關我撚事

佢話自己唔食煙

沙蛇？

除條底褲畀佢

除件衫俾佢抹眼淚

比人當痴線佬喎

之前都見過，去7仔買咗包紙巾之後返去唔見咗人

我有膊頭

你再喊就做我女朋友

我嚟

比個dom佢

用你戴緊個口罩幫佢抹眼淚啦

啲comment都好痴線

睇字好似好合理
真係做既話好變態

你係男人?
咁真係好柒

男人唔帶紙巾出街 不如死咗佢

除褲叫佢幫你含